去到呢個地步 警察直頭可以政變

唔教啦

首先需要一枝屬於香港警察嘅旗

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

班黑警除咗想亂打人發洩之外最想保住份工 衰啲講句如果有人俾返咁上下金額佢哋+保住佢哋 拆埋個政府都重得

依家係柒婆都驚
示威者冇致命武器，亦冇訓練
反而狗係有槍有訓練
唔好唔記得狗嘅G4係柒婆保安
姐係柒婆自己條命都嚮狗身上
根本係軍政府